集思廣益—香港人有無可能依家自己生產口罩？

知道咁諗好on9但經歷左呢半年覺得香港人係無野無可能
希望有各路人馬集思廣益，可以整到made in hk既口罩救返自己
同時可以揾返手足去生產分分鐘強大埋黃色經濟圈

巧合地同舊同事講起，佢屋企有相關背景，其實香港仲有輕工業本錢，但係如果宜家再建生產線需要有人口密集嘅工廠，防疫難度太大，商家自己都唔敢搏。

會唔會可以十八區每區揾啲地方做工場再供應返去自己區內既需要

推